只要有一個帶頭就衝得！！！！！

起個哄先啦 十半啦喂

[再唔衝就玩完] 海富多速龍 轉場去立法會

你自己唔帶？

但果個唔係你
比個Ironman 你好無？
慢慢等英雄啦
賤種華人

你衝左未?

希望大家一齊爭氣

十半唔得，睇緊戲沒散場！